一齊睇下外國youtuber點講香港

片入邊不斷話香港＝中國
然後話美國不斷干涉中國內政

個youtuber 講到明會del 反中國言論,
所以唔需要同佢地解釋咁多

入到去佢D片直接
Pause, dislike＆report

呢個好出名嘅五毛嚟

唔可以俾佢繼續誤導人
推到佢仆街

中共首席海外五毛打手都唔識，訓左幾耐。仲有個daniel bumbrill。

你知我知好多人都知, 問題係大家都知完有冇去dislike&report?
我當佢會del留言 但係連dislike 都得咁少時 我希望大家繼續國際文宣

齊齊入去dislike 你我有責!!

死監躉係美國撈唔掂 奶下共就變支那貴賓

依個有啲俄羅斯人樣既youtuber完全講錯哂
以前香港既人係覺得自己係中國人
不過佢成日送大禮 又經常照顧香港
唔想再做廢人自力更生下姐